(突發)懷疑杜小喬bb虐待自己！！

早一個月先有巴打講完
其實小喬bb因為個病冇得曬太陽真係好慘

Cap 返其中一段內文
杜小喬兩年前患病，目前病情已經受到控制，嚴重時每天需要服十六粒藥，現在已經減到八粒，覆診日期也由隔星期一次，到現在三個月一次，這個病成為埋在體內的「計時炸彈」，只能控制不能根治，「這個病將伴隨我一生，表面上和普通人一樣，但我知道內裏（身體）已經有很大不同，普通人患傷風感冒，一個星期就可以痊癒，但我要一個月才能恢復，不能曬太陽，因為皮膚很快會有反應出現紅腫，免疫系統出現問題，身體很容易疲倦，日常飲食要很小心，總之我的世界已經全面改變了。

今日杜小喬ig

小喬bb唔好再虐待自己啦，唔係你塊面又紅腫架啦

屌，講大話博上位都講耐啲啊

又黎

睇嚟你好憎佢

自毀傾向

點解佢要自殘

打絲好波

請尊重，謝謝!

冇得曬太陽真係好慘

.

串緊連登仔

唔曬得太陽 所以咪著左長袖囉

女人樣靚就得啦，我理撚得佢話葉子媚好賢良淑德， 陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實， 李鵬係我哋最偉大嘅領袖吖

照J

上年連登一見到佢啲相係日頭
入去屌到佢仆街 唔俾人曬太陽

而家係咁串番連登

有無人覺得佢愈睇愈唔靚

最新嗰張仲同達哥曬太陽

從來都唔覺得佢靚
利申巴

得熊仔頭拍得佢靚

狙到世界末日

又係U？

其實佢有紅斑狼瘡已經好慘
呢個病真係好撚辛苦
真係鄧佢可憐

笑撚死

老女人

電台聽到佢把聲 gogovan個廣告 煩撚到

仲有果個咩蘋果酒

唔好再迫佢啦
佢唔皮膚黃晒啦
唔曬太陽d皮膚仲差左

留名

呢條女真係好一般，點解咁多人話佢靚

導演立刻喊停，要送她去醫院。她知道，這一去醫院，勢必要換人，那她的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的她對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，她將太陽油直接倒在傷口上，再將膠袋包著皮膚，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋汗，戲拍完時，她幾乎暈倒。
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，皮膚很快有反應會出現紅腫。在給他塗藥之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他塗太陽油時，杜小喬就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一點一點地塗著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。她知道，哭是沒有用的。

最後一點太陽油，小喬對醫生說：「我來塗！」醫生看著她，她居然笑了︰「不能曬太陽的人生，我都想嘗試一下。」

覺得佢淨係拍落熊仔頭先靚
其他carry唔起

唔記得咗原文係邊個

一個17歲的少年

佢冇得曬太陽真係好慘

tvb應該幫小喬bb拍返套太陽之歌

隻閪唔曬得太陽會變乾鮑

小喬
上年係黃埔見過佢真人

大大力一推

其實有乜為，幫呢D G上位

如果大家贊同一滴精十滴血嘅理論
咁巴打們要小心啲
吸血鬼係驚太陽依啲睇電影嘅常識

應該有唔少嘅巴打因爲佢而洩出唔少嘅陽氣

而且電影嘅常識同我講比吸血鬼咬會變咗佢嘅僕人
一直佢話有收兵又話冇收兵
其實佢一直都猶豫緊啲僕人係咪兵所以有啲矛盾唔怪得佢

所以如果佢真係吸血鬼嘅話
佢所講嘅嘢完全係事實

推

17歲炒年

少

第一個就係個位巴打

請廣傳，功德無量！

有冇人覺得佢個樣真係好普通
當然對比街邊啲路人佢算好樣
但同真正嘅靚女同「女神」拉埋嚟講係完全被比下去

個樣正常，但d牙真係扣超多分

一早就覺得好普通 普通到冇得再普通

好心佢搞搞啲牙齒佢

屌 好仆街

但我中意

冇得曬太陽

我真係好撚憎佢

同埋佢靚聲真係好撚難頂，勁嗲 真係以為自己係娘娘咩

女人之間嘅鬥爭真係好恐怖

自從睇完瑪嘉烈與大衛就好唔鐘意佢

樓主成隻王騎咁撚樣

見過真人 造作到

亂咁講野搏同情想上位唔是咁易的
推到佢出黎解釋返，邊隻太陽油醫紅班狼瘡。

樓主係咪想學樣子巴打咁長期狙擊某人

班女人Wiki 完就洗板
唔比人曬太陽

連登仔又跟埋一份

你的樣子巴打2.0

小喬呢排淫咗好多

識貨喎ching 快啲share

有得屌一定屌

呢條臭西心計好重
特登咁打等人放上黎製造話題
好心收皮啦 人又老又冇波根本個樣係普通好少少 唔好再博上位喇 已經冇你既世界只會有更多後生過你靚過你既女出現

打絲x絲打係咪曲絲打手

屌佢真人好撚嘔
幾十歲人同條仔行路喺度彈下彈下
成個商場個個都望撚住佢

Attention whore

其實佢邊到靚 點解可以俾人叫女神

臭閪一件

死link

收皮啦假人 知你睇緊post架
日日係度自抽扮冇野煩唔煩
解釋下啦點解依家又曬得太陽呀？

不過不能曬太陽同完全唔可以見光
好似係兩樣野黎 ....

都話唔曬得太陽 所以咪著左長袖出街
識人sle真係因為咁而要熱天都長袖出街

佢覆機呀

杜小喬bb，咩叫做 “陪我曬太陽” ，跟住又話”唔係真係曬太陽”
既然你唔曬得，點解要去曬呢？

btw 無得曬太陽真係好慘

你哋咪on9啦

陽乜光啫 女神自帶既聖光嚟

Oh goodbye day是嘛？

重放重放...

屌...嬲!

down到 冇聲架?

收皮啦你班連登仔
淨係識得趨炎附勢
一開頭有人講佢係女神就個個狗公上神讚人
依家人地老左有人開始反佢，你班連登仔就就跟風反佢，完全無自己既思考
見到有人用 好慘呀無得哂太陽，就個個跟住講，個個都只係識跟主流做野，為左博人認同
你班連登狗唔配做人，唔配有民主，香港淪陷墮落都係因為你地

算啦
曬太陽同唔見得光 一大班人都未識分
就知香港要用少少腦的野已經收得皮

between UV唔使有太陽都影響到 日照時間UV係會穿到雲 如果係有腦地去針佢就應該針佢街都唔應該出 雖然都係無撚腦

佢就係唔靚呢

好痴線 連登仔真係恐怖